米高嘉道理爵士再撐年青人：「年青人是香港的未來 有責任給予他們希望」

作風低調的大酒店（045）主席米高嘉道理，過往多次就香港社會事件發表意見，他於大酒店年報的主席序辭一欄中，以「年青人是香港的未來，本人深信他們當中有著世上最富的創造力和創意的人才。」為題，再次向大眾表示要為年青人創造希望，並稱對香港這個家，信心從未動搖。
米高嘉道理在文中提到：「於2019年回顧年內，本港市場經歷了近代史上其中一個最動盪的時期，發生了令人震驚的街頭衝突和社會動盪。目睹社會上出現嚴重分歧實在令人痛心不已，某些分歧恐怕可能需要幾個世代才能修補。」他又重提去年9月《致香港人的信》的內容，「我們堅信的香港精神，是透過尊重、瞭解和溝通，去尋求解決方法」，指出「年青人是香港的未來，本人深信他們當中有著世上最富的創造力和創意的人才。」「政商界領袖有責任與年青人溝通交流，給予他們希望，並確保他們有機會實現更美好的未來。」
米高嘉道理以身作則，他指集團定期與同事進行交流，當中包括與年輕一代員工對話，內容談及多方面的議題，自己亦攜同兒子斐歷一同參與集團舉行的同事交流大會，聽取來自不同背景和專業的員工對香港未來走向的洞察和見解。
文中除提及反修例運動外，亦提到現正侵襲全球的武漢肺炎，他表示，疫情的爆發對全世界造成巨大影響，公司對患者及其家屬深表同情，並對那些痛失至親的人寄以哀思。他續指，儘管香港發生社會動盪及受疫情影響，對香港這個家以及中國的長遠發展的信心仍然絲毫未變。

role model of a true leader

有腦既都想悶聲發大財，邊個想行極左路線

香港人會記得邊個為我地發聲

中電

即刻入返幾手002

好多手

支那年青人？港嫖？

做乜鳩

想知佢話撐年青人包唔包括支那港嫖親共人士先？

002好心叫老解賠錢啦
撞撚爛個電塔維修費唔使俾呀

香港加油

要run一個社會, 唔靠後生靠邊個?

不過敵國一直想用佢啲畜牲黎洗血姐

懲罰佢
開盡個暖爐+開盡個冷氣先

嘉道理 好少出聲

算正常商人

做生意咪做生意

其他果d商人無啦啦起到踩後生真係好奶共

超級富豪計 得佢會純粹做生意 唔會抽水

其他果d係咪都屌左後生先

好彩香港電力供應係由誠哥同嘉道理睇住

up

香港廢老最憎
因爲自己冇樣野比佢地叻
除左食多d鹽